習慣單身 已經turn off左？

細佬我依家讀緊yr3 距離上一段關係已經3年有多

依段時間有好多女仔埋身 或者都有機會發展既

但都好似無咩興趣咁

到有一個真係有興趣想發展既

但曖昧完一排又無咩下文 直到最近發現佢都有男朋友了

有人問我係咪已經turn off左自己 咁耐都唔搵下一個

因為上一段感情付出左好多 但結果都係不歡而散

我又唔想為拍拖而拍拖 求其搵個就算

想搵個真係可以長久自己又鐘意

唉 真係好難遇到

哇一樣
無論同幾多個人傾都好都冇一個及佢
都唔想再為出pool而出
一定好快散

毒撚開post無人理:

加油...

其實唔係話及唔及既 但好似無心動既感覺咁

有時自己都唔知自己想要咩

係！心動只得佢一個...
其實我都唔自己想要乜

但其實我已經同佢唔會有可能

好想重新出發

有咩慘得過完全無動力拍拖！

其實我都係既 可能都係同我一樣遇唔到一個可以令到自己有動力既人

已經完全點唔著

點解呀巴打

好撚負能量屌

加油呀

Same 但唔想輕易將就

同路人 上次分手搞到對人好有避忌

Yes

態度正確

yr4 a1 4th yr

turn off到好似對人冇哂興趣咁

要求高

有無諗過其實唔係turn off左 而係come out左

笑撚左

有試過心動，但覺得畀唔到幸福人

點解我睇唔明

咁大愛